香港理工大學幾時先開放返，垃圾校長，管理層，奶共狗

都過左年幾，仲驚閪咩
其他學校都冇poly咁19, 唔係有5 寶，你間野收鳩皮啦

閘機都整好曬 應該以後係咁

話說平台好似係公眾地方黎

之前地契唔係話大學範圍都係公眾地方咩

好似係呀所以唔明佢封咩

想番去食新can

+1 想間唔中食下雙餸飯都冇機，返去探下老師都要申permission

City都係

依家啲大學喺用防疫原因唔俾入去

執左啦

polyu 上年4月申請左改張地契內容

變左私人地方？

據聞係

我都同意
幾on9下
如果唔係因為得佢有得讀我個科
真係不了始終唔係三大
出咗香港人地以為我係廢U畢業

屌佢老母封埋個車場

放棄咗三大入poly

其實全球有幾多間大學會封鎖式管理

改咪得囉

伏己中

咩科先 搵食科 另計

畢業生係咪都入唔返去

nursing, social work, survey, Anf, civil 專科就話，其他general科都係3大算啦。

有無得好似city 咁用信用卡入

same here
早知放cu係前面

你有JULAC卡都入到去架